【突發時空・沈旭暉020HKTW】陳同佳未能到台灣投案，誰之過？

分析得唔錯
陳同佳話哂都殺人犯
如果我坐格黎我都驚呀

ＰＵＳＨ
呢段片講出左陳同佳自由行去台灣成件事係幾咁荒謬
仲荒謬過羅冠聰做無人機commander